踢CJ league 既heyhome 領隊請進！

Cj league 個老細好似比人拉左，你地隊想唔想繼續踢？

利申： 對家球員

好

留contact ?

?

Heyhome 球員？

ok!

點解淨係搵呢隊

佢係我地原本既對手....

真係拉左？

個league 得一場咩

唔想同你地踢

我係領隊，留tg

Hkl2017

Thanks

不如開個綜合po比各苦主聯繫

Push

唔怪得啲飛機片無人再update

食屎啦book場狗 夠薑就跟隊

呢樣真